[7月新番]將國戡亂記/將國之天鷹星 第1話

簡介
故事描述在一個架空的中世紀世界當中，游牧民族國家「土耳基將國」和軍事強國「巴爾特蘭帝國」兩個國家之間所發生的一些摩擦，如何牽一髮動全身，進一步發展成席捲全大陸的「盧梅里亞納大戰」。本作的主角「瑪法姆特」作為土耳基有史以來最年輕的將軍，運用著自身的智慧和精湛的武藝，機智地化解了土耳基的危機，面對帝國步步地逼近，歷經挫折、悔恨，逐漸的成長成一個頂天立地，土耳基的希望之星。

STAFF
原 作：カトウコトノ（講談社「月刊少年シリウス」連載）
監 督：古橋一浩
系列構成：高木登
人物設計：菅野利之
副 監督：いがりたかし
美術設定：成田偉保
美術監督：小倉一男
道具設計：新妻大輔
色彩設計：佐々木梓
攝影監督：大山佳久
３Ｄ監督：石神亮一
音響監督：木村絵理子
音 樂：川崎龍
動畫制作：MAPPA

CAST
瑪法姆特：村瀬歩
薩卡諾斯：古川慎
裘洛斯：KENN
蘇雷曼：小西克幸
路易：津田健次郎
列列德利庫：小林優
古拉拉托：櫻井孝宏
卡里路：緒方賢一
巴拉班：中井和哉
巴亞吉特：内山昂輝
艾雪：茅野愛衣
奧爾罕：島崎信長
伊斯梅爾：岡本信彥

PV1

PV2

官方網站:

漫畫

共 24 話
線上

唔錯

第一眼望落就諗起少年終將成王

邊個？

女男主 (好似係)